［燉奶佬］做左廳面2年 你問我答

唔講係邊區番工
會起到底都唔答

有無食過d 阿姐

冇 我個度都有唔少後生既人 冇乜阿姐